「思考」 無風向！ 但真心想屌人！

請求大家！

先講「對不起」 不是分化！ 大家理念一樣！

眼見太多猪的隊友，累死人！

以下人士唔好企前線，同中線！ （後線同中線要保持距離， 30- 60 米）

1. 唔能夠快速跑200 米的人 ！ （ 阻前線死好多手足）
2. 無能力打七速龍，或 犬隻！
3. 唔夠狠毒，狠心的人！ 打到犬隻出血！ 黑社會爆頭！
4. 無保護 自己，同攻擊別人的工具的人！
5. 中線同前線要分柝，追打定退！
6. 唔好9退 ， 睇清要拯救手足！ （ 人多真心可以救人）

最後提意，捉到「對家」人包括：犬隻，黑社會， （唔好成日大大聲話會：打死人 ！ 眼見個個打完！ 都幾乎無乜事！

死前仲有好多step - 嚴重》危殆〉.........

簡單提意， 電油，倒「失頭哥」對落， 點火 ！

10 分鐘後！ 一定有市民報消防. 由佢（睇天意）
唔死得！ 放心！

香港人，加油！

推推

10

9

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

8

7

6

5

4

3

2

推

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

啱嘅

強帖 弱推

到時見！

就1 前線應該冇一堆人甚至我都應該轉做和理非

btw睇睇你 p牌係推唔到嘅

*提提

講真見咁樣，太多猪隊友！！

怕累死我！

下次做好d ( 不分化）